其實要解決陳同佳問題好容易

假設陳同佳有心想投案
咪叫陳同佳去同台灣有司法互助協議嘅第三方國家
呢個中立國再引用本國現有嘅引渡法律
送佢去台灣
咁做咪唔牽涉會一中政策，唔會牽涉咁多政治問題

呢個中立國幫中國同台灣解決左呢單危機，仲可以食晒2家茶禮一家便宜三家著

香港用咩名義迫佢去

依加唔係迫 係呀佳自己想去第三國